狗仔汪汪叫 貓仔喵喵叫 咁邊個會姑姑叫

答案就係

楊過 姑姑 姑姑

平時做開CD-ROM 都忍唔住留言
笑到地鐵啲人係咁望住我

你未轉ac？

又冇轉ac

楊過

姑姑

白鴿？？

鳩叫

非原創 0/10

係咕固沽

仲以為樓主想講斑鳩

定係你屌緊我二姑咋